Olá (: 
É meu primeiro projeto em React, mas foi feito com <3
Eu realmente não utilizei nada complexo demais, pois eu não queria fazer um copia e cola do Stack Overflow.
Foi tudo feito de <3, e espero ter a oportunidade de conversar com vocês. 

beijo. 